支那人喺連登聽得多，現實邊度聽過人講？

最多都係中國人/大陸人

有冇喺條街度聽過支那人呢個term?

1

44

沒有，完

係連登聲大夾惡
出到街變鵪鶉

品蔥巴哈PTT

現實好多人講
知 啦

用蝗語講電話講到勁撚大聲
我會叫佢返支那

你當香港人啞架？

身邊大把人講

日日喺街
見到支那學生講支那話就大叫：嘩屌，乜d支那仔嚟讀書原來都唔識講廣東話架

連登不嬲同現實係平行世界黎

チナ

成撚日講

木

自己唔講 = 現實中冇人講

習種狗現實都咁冇人講架，不過大家心知佢係人渣

咁現實有無人講777?

有

ddd

立法會宣誓聽過

金剛

未撚聽過

4